[時光機]答我，大家會唔會原諒Popo

30年後嘅連登會出現哩個po
大家冇親身經歷過popo強姦／殺香港人
又對香港警察印象唔差

原諒：新世代香港人
原你老母：黃屍廢老